十卜中國跟日本打 TRADE WAR

為了重拾國民感情.... 支持中國香港成為先峰......
1) 加日本進口貨關稅
2) 禁止所有飛日本航機
3) 持日本戶照禁止入境
4) 禁止所有日本牌子及進口貨於香港售賣
5) 在港日本人要驅逐出境

咁撚多軍票未兌換應該向日本仔政府索償

低質5毛
block